先到先得排隊派籌太落後，暗盤後到先得先係王道

某時間開始登記
截飛時間唔公開
最接近完結時間登記嘅排頭位